點解呢個藍絲youtuber講721講到咁都咁多人like

無啦啦YouTube 推薦
以為呢啲on9片應該全部dislike 點知like多撚到仆街 下面既留言仲要一面倒 點解呢啲人仲可以生存到
利申:第一次睇條片同channel 唔想make stupid people famous 但希望dislike會多返個like等佢哋知自己係社會上既少數

Push

1

大波man

我唔撚信連登呢到咁多人 條片仲會like多過dislike

檢舉+ dislike

Youtube容忍假account買like谷高廣告數

Man 哥石房有 雷霆戰虎 以一敵百
藍屍最叻打飛機

原本係佢 唔睇藍絲野都聽過

dislike檢舉

我地連登仔條仔30cm 添啦 入到去吊打

呢個真

依條友出現多過思嫣

YouTube 一向奶共

Kol100呀嘛記得report呢啲on9 channel

單機la 88

咁出名我地都咁少人去dislike 應該係youtube奶共既關係

report 好過dislike

好難會低講真

先唔講係咪自己買view

支那近十年放左好多資源落去網軍

dislike+report!!!!!!!

講831冇人睇
Youtube演算法